點解啲公司見工張申請表要寫阿爸阿媽做咩職業

唔填得唔得

日本公司？

港資都有試過

政府？

退休人士

唔係呀
私人企業

政府反而唔駛
因為佢會查到

呀爸職業: 呀爸
呀媽職業: 呀媽

主要想睇下家庭壓力大唔大
壓力大嘅就瘋狂壓價
無雙親嘅就叫佢瘋狂OT

即係填佢地有返工係最好？

有返工即係無家庭壓力啦
咁人工就唔使開咁高畀你

又話壓力大會瘋狂壓價

呀爸職業: 家庭支柱
呀媽職業: 家庭主婦

姐係點都係瘋狂壓價

結論：你填乜都係諗住壓你價
填多少少等班閪HR多啲位入

點解你會咁諗

有間直頭問我大陸有冇connection
講完下晝有offer
想睇你有冇客

保險會
想sell鳩你

今時今日仲有on9仔打私人工..

唔好apply

父子騎驢有無聽過呀
人地鳩噏緊咋